2017海關已收Vetting Email交流區

已收Vetting email既巴絲先恭敬大家又進一步先
呢度希望各巴絲交流一下vetting任何問題或須知

LM

唔識share link添
分享唔到你個post到

已我所知係如果冇信用卡借貸的話 應該好快搞掂 另外我信入面只叫我帶學歷 但如果可以的話 大家帶埋公司人事部的電話同埋fax去 另外想問下覆完email後 係咪就ok 招募組會唔會覆返confirm

我諗緊信用卡方面，即碌即還哂仲使唔使申報

花生佬
我個份email就無叫我帶學歷證明啦
附件都無講
但安全起我會影曬

至於email回覆方便，我尋日收email,即日覆，今日海關個邊都無覆返我

係woo,我都拎埋公司電話同糧單去先
我覆左佢都無回覆我呀，應該ok架喇

要帶月結單
即碌 即pay返俾銀行都係一個交易
我常理諗係交易紀錄就要俾佢睇（而佢需要我地最近期的信用卡月結單）
有錯請指正

佢只叫我帶ce al 學歷 但我會帶埋hd同埋日文證明過去 至於三份form果面 我諗我真係拎張身份證出來就夠

公司電話 fax係一個現職朋友叫我帶埋 有機會sd野去公司 另外佢都話依家變左email咁有效率

大佬我做part time job大多出現金
又或者過數
我無糧單

我想問下有啲銀行要向佢地申請月結單最快都要成兩星期先出到（eg Citi bank )
我下星期就要交正本，咁應該點搞好
上網print佢張e-statement掂唔掂
求救

好，帶哂無死

咩part time 如果即pay果隻應該唔駛

咁樣睇即係每個人份email都有出入
應該你你fib前無帶個到
Vetting email就會寫明叫你補返

花巴係咪個人漏呢兩份

過期未還先要吧？

以前pt有做救生，大多出現金或入票
無糧單

糧單係驚佢要在職證明姐，如果你有公司報稅果份拎埋去，帶多好過帶少左要補

有做分期就要咩都拎晒...
我就係唔想煩呢兩日去銀行一炮過找晒所有數

好大既動力去清卡數

罰息收charge都幾金...

我係估唔到佢做fc呢part係會放到咁前...根本準備唔切
我預計錯

Same here
👅申：今日一炮清

以前好似有兩個星期準備

一個星期應該好多人搞唔切

如果咁多野要拎佢就打黎啦

附件只係話３張表真係．．．

[quote]如果咁多野要拎佢就打黎啦

附件只係話３張表真係．．．[/quote
] 完全表達到

你即碌即還晒咁咪即係無欠囉，你落筆填審查form嗰個moment 你係還晒架嘛，咁仲駛乜報？

黑冰巴早D出來啦...好多野等你答

黑冰巴 明白，唔該哂

我答到盡量答啦，我唔識相關人士，純粹係我自己經驗
vetting 填顧主（公司）名，每份工要填幾時開始幾時完結，電話之類
有份嘢就申報犯罪紀錄，無特別的話就咁簽個名，tick 個格仔就ok
財務就報欠邊間銀行錢，分幾多期還，幾時還完
跟住報有無借大耳窿，我嗰時財務填到水蛇春咁長，佢後尾有打黎問我借錢黎做乜，我都係照直講
好似係呢幾樣嘢

唔該黑冰巴

上youtube 睇下 passing out parade d 片，有個概念，有d 人唔知自己原來行都唔識行架 每期都總有d 左手左腳嘅人

無呀 我果日有帶齊

咁唔駛報啦 有冇full time job

唔該哂黑冰巴

其實依家是咪應該開個tg 傾會比較好?
因為去到vetting 我驚有好多野都唔係咁方便公開講, 驚有好多大粒佬MOON住

check job exp果度
我當年前老細講返畀我知
有海關人員踩上公司俾張evaluation form佢寫我

你地想呢？開既話我地download，未用過
不過如果係度傾，第日有其他巴絲黎到呢一步有問題都可以睇到

咁勞師動眾

可能佢唔肯回信掛

其實開會比較好小小， 因為到vett 緊講既野同埋我地身份開始會比較尷尬... 係IA 個邊都係group chat 講多方便小小， 全部都係同班自己人

係呀，你發覺突然有一日你同事望你個樣怪怪地你就知你公司收到信

黑冰巴

無做過full time

好呀咁我點加你地架

想問下填分店地址比直屬上司寫定係總公司地址？

叫花生仔俾個tg 我地add 佢， 之後佢拉入group

比我會填總，應該會順利d